經過今日 想買支 laser筆玩玩了

利申: 屋企有養貓

今個夏季，係觀星好季節，人人手執一支去睇夏季大三角